五星旗都比你地掟落海,有咩好舉?要舉就舉....

舉毛主席,東哥頭像點睇

可以整777版 寫"為人民末路"
順手激下習大大,超越唔到東哥